「急急急」防暴去緊中聯

請廣傳！
「急急急」防暴去緊中聯
呢家立法會0狗守
中聯防暴過緊車隊 見圍請即be water
通知tg巴絲即刻係立法會野餐
遊擊游擊
見警就走 無警就行兩步

Blocked

Fact check?

某政黨社區主任提供資料，所以我先放上黎，提大家be water

中聯辦各位小心 就清場

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔係吹水又有人post類似既野

[img

推